朋友類型 最憎邊種入黎講下

依段經歷發生中二個時有個坐我格黎位既女同學
佢唔八婆 但最大問題無論嬲定開心笑同會勁大力打我
我真係頂唔順 佢仲要無自知之明
佢就爽啦 我就痛到仆街
但問題你又唔可以話佢 因為佢會覺得佢唔係認真
我認真就小器 啪啪啪聲呀 救命
結果吊左位我就搵機會淡左段關係
無再做朋友 佢依家到畢業都無朋友 應該打走曬
其實係咁比佢打 真係好不爽 我又唔會還手
一還手就真係格鬥

另外都希望巴絲講解決依類朋友方法

認屎認屁

明明自己冇做過都話自己有份，領功

係人地以為佢有功時 佢無解釋 其實佢無

推

得我理你 幫你推推啦

成日懶勁 啲語氣又閪 男人老狗成個女人咁單單打打

對住仔一個樣 對住女又另一個樣個啲先最西

扮可憐個啲都好撚有問題

如果係巴就有問題

我明